ON 隻 whey protein double chocolate 好難飲

隻味有d 苦
有冇巴打試過其他味

你落幾多個scoop 呀
可以試下落少d 水，加牛奶

要好飲飲朱古力奶啦仆街

邊有苦味呀

咁多隻味嚟講最好飲喇喎

士多啤梨最好飲

落左一scoop 加 200 水

我落150水加一盒牛奶

咁多，咪成幾百水唔飽咩